無知一問，有冇人熟勞工例？

我返PT，好多野唔識，希望有人幫到

咁公司有規矩話請假要早72小時前通知，急病提交証明可免，但冇就要扣一日人工作懲罰

1. 之前請病假(6/9)，睇跌打，有醫生紙，本身已經係無薪假，但佢而家話我唔係急病要扣我一日人工，可以嗎？

2. 我上星期五、日、一，本身3日都要返工返11個鐘，但我請左病假，冇醫生紙，如果扣係扣我嗰日實際返工時數定係扣兼職每日最高工時？

3. 兼職每日最高工作時數幾多（聽人講8個鐘）？原本星期日(1/10)我要返11個鐘，但我個日請假話返唔到，佢當我提早一日離職，咁我都冇問題照賠佢，咁我要賠係賠返晒嗰日既11個鐘定係只賠最高工時？

4. 七日通知係要返七日工定個七日我都可以放假同請假？因為我呢7日冇返過工，因為我pt要返學，一早講明星期幾唔返，本身今日返，但佢叫我唔洗返，所以先冇扣我人工

5. 話說我返工已經過晒418，我係咪可以唔佢計返，同埋都冇幫我供強積金

sorry 1999
腦細太痴線 搞到我好煩惱 本身都冇諗住同佢計咁足
感謝各位連登仔解答

補充冇簽過任何約

上班台有個僱傭條例post，入去問吧

岩岩見到 而家去